警方會唔會無哂子彈嫁?

d催淚彈會唔會用哂?

中共大把啦 不過射唔射得出同會唔會爆炸 好難講

中共用開實戰射大陸人